[小總結]吳孟達=李私煙=死藍屍

不服來辯

都唔知有咩好拗

真藍屍

關你撚事咩仆街

拍過咩戲 童年回憶又點呀 咪又係一件死藍屍

好嬲

落去搵佢地啦呢位ching既然咁唔捨得

撐達係咪駁5到

想問撐達叔有份貢獻香港電影業個堆係咪平時都會睇埋成龍肥媽譚校長個啲 佢哋都好有貢獻 雖然藍唔應該反

其實cctvb都唔應該反對香港本土文化帶嚟咗好大貢獻

真死藍絲張敬軒幾時死

其實要 自從奶共冇聽不過個陣大把人去睇佢演唱會 你係咪有份

其實我都想睇呀 睇佢死